小妹今日去完動漫節，見到好多毒撚........

個個油頭粉面，古靈精奇，奇人異士，乜7都齊，

戴眼鏡個D油到可以反曬光，

D傻系毒撚又買把劍放係個腿邊扮傻狗武士沈醉自己FF之中，

個個毒撚行路又唔睇路，剩係拎住電話係度掃掃掃，

都唔知掃乜撚，攪到又係咁撞人又死沖沖沖，

沖你老母個西咩死毒撚，

最新奇既係，

有D死毒撚隔離有條古古怪怪既女仔，唔係肥絲大隻，

就個樣都係不太出眾，

所以話木門對木門依句野真係有道理，

總知D死毒撚真係好撚恐怖。

個班油頭粉面，古靈精奇，奇人異士，乜7乜7都有女陪，反而我同樓主咁靚仔就無女，公平咩?

佢班女唔係肥絲就古古怪怪，比你你要唔要先

咁豬就唔好攪，我寧願唔要好過

笠頭ok?

笠頭都唔撚掂啦，你咁重口味架

夠啦 爛啦

個個毒撚去完都開個po 洗唔洗洗哂成版都係去完動物節

死毒撚唔想比人笑就好心沖下涼先黎啦

me g持串毒撚的=.=

但係唔係個個都比開po

係動物台開po係要申請

樓主肯定係第一次嚟

特登比錢見識下D毒撚，好似平時比錢去動物園一樣道理

你照下鏡咪睇到毒撚囉 駛鬼俾錢睇咩

但我見到好多情侶黎

哦 死毒撚真係好笑

請善用起底功能 , 扮小妹做人妖

衝 沖

媽，好毒阿

😭